**Issues GitLab**

Программа для взаимодествия с GitLab Api Issues

**Запуск**

1. Требуется MacOS + Xcode + cocoaPods
2. Выполнить pod install в папке Lab1
3. Открыть Lab1.xcworkspace запустить приложение 

**Данные авторизации шифруются с помощью AES-шифрования** 